黃店唔只排除異己，仲公然預告違反勞工法例

所謂不分化，原來唔只踩同路人組織，仲要預告自己無人性&公然犯勞工法例

係進入千字文前首先講聲對唔住，香港仲有好多大事需要連登師兄師姐關注！

但打著黃店號，排除異己，公然欺壓基層，咁樣的黃圈健康咩？

如果講有乜事私下解決唔好上連登攪大件事，咁仲要連登做乜？以後藍屍做仆街嘢，報警啦！有警察嫁嘛！黑囧仆街？投訴科囉！香港仲有司法機關嘛.....

進入正題，首先，唔好話我老屈，俾左cap 圖大家睇先

啲政治正確point就唔講啦，想大家留意第三，第四，同後面段抽水文

第三:一定要和諧！創建文明工作環境
當然，企業唔係公民社會，無可能民主化同由下而上，但最小要尊重員工的意見同感受！老闆唔好以為自己出錢出技術就一統天下，同你打生打死的係你前線！
你無犯法，但犯左企業管理其中一個大忌囉！
而且身為黃店，鼓勵呢種虛假的和諧，同暴政有乜分別？

第四:一定要勤奮！唔容許遲到早退射波！
首先，一定要勤奮就無錯，但...
唔容許遲到早退都唔算錯，規律對一間公司係好重要，但你合約一定要寫得好清楚！塞車呢？天災人禍呢？社會運動呢？係咪一秒都唔遲得先？
唔容許射波
呢個point最仆街！唔講紅白二事社會運動！唔俾人病嫁？你仲要係一間食店！係咪叫人中左武肺都一定要返工呀？仲有，病假係勞工法例嚟嫁！

有關抽勞工__水部份，其實一隻手指指人四隻手指指自己！你學中共講嘢咪即係同意中共唔俾國際社會救援香港囉！咁都仲有資格叫自己黃店？

總結，大家可唔可以反思下乜嘢係黃店！係一句反暴政就得，定係有公義有良心？
當然，係香港，從事飲食非常困難，而香港真係好多公司對員工好仆街，現金糧唔供強姦金無保險假自僱等....
但，係咪多人咁做就啱先？
作為黃店，如果你係對僱員公平友善而導致成本增加，而你的服務同出品值得支持的話，係有權用呢個selling point加價！就好似[公平貿易貨品]一樣，你的良知都可以係一個賣點！
但做生意就係要量入為出，你俾唔到合理的人事成本就唔好請人！等同你俾唔到貨錢租金就無貨無店一樣！小本經營唔係欺壓基層的借口！

最後，都仲係嗰句
黃店就係同路人要不分化
勞工組就要鬥死鬥臭
你們的不分化真係分化到令人作嘔！

睇完
樓主完全係夾硬揾野屌

樓主真係好得閒

手足揾同路人既勞工組織都唔撚得？
佢請手足定請奴隸？
炒人冇問題，唔該跟番勞工法例回水

樓主完全係夾硬揾野屌

去黃店做HR好
可以惡撚過黑狗

雖然時不時比太上皇屌下
但一諗到可以打柒啲工友就爽

黃店見字請HR

睇完, 唔覺有問題 樓主太得閒?

病假係勞工法例
要睇你幾多日
少過四日真係出俾你係人情唔出俾你係道理
有種就下下長期病患咁款
不過都係要儲返黎

我睇完最尾果段覺得係曲
保持3秒距離

樓主你成功左喇 我同黃店割左 去親中喇!

似廣告，間野有撚人識咩

第四點真係你冇野搵黎講
射波喎
如果你紅事白事一早講定仲叫射波咩?
如果你病係咪要提早通知呢?
射波即係冇通知情況下缺勤

你可以對自己冇要求 冇責任心
但係遲到射波俾人屌嗰時冇得你唔認

利申日日遲半個鐘返工準時走

樓主條傻鳩連射波定義都唔知喺香港返過工未？

樓主係咪新移民?? 射波都未知點解

我唔一個一個回
有講錯歡迎屌
(我認我好玻璃心但上得連登預左係心理自殺)
我係咪藍屍？當然係啦！藍到黑！
你地呢種黃法我真係高攀唔起！
但我係一個每月得萬幾人工的廢老！
無資格開店！
請善用起底功能！

完全唔覺有咩問題，為屌而屌

「射波」一詞意指「事先未經申請就自行放假、唔返工」
樓豬其實係咪將無故缺席同請病假撈亂咗？

拉

似係你冇野搵野黎講喎

雞蛋裏挑骨頭，拉

即係詐病你認為合理？其實係啲老細隻眼開隻眼閉先俾你過骨啫，佢當你曠工都得架佢玩嘢上黎

老闆鳩知你咁多咩
一聽到請假就當射波啦⋯⋯

面都黑埋
啲同事聽到就突然變左最佳員工咁一齊屌

下個星期就輪到佢

根本夾好晒，點個老闆
老闆以為自己先係公司重心

詐病，無醫生紙你告擴工甚至詐騙都得！
但射波係講忽然請假，包括病假！
當然，呢啲潮語人人有唔同講法，
但我打左廿年工(都得萬幾人工)
射波係請病假的潮語

屌 你咪撚分化啦
人地請人又關你事
點解你要假定人地一定係仆街顧主

算啦！
同黃店講勞工權益？
黃c全部都係有股份嘅會採你？

佢哋一係未出過嚟做嘢
一係就未轉過工
再唔係就一定係老闆嚟

你同藍店講勞工權益先有人理下你

唔好意思我想放假嘅時候真係請年假，到今時今日我一次波都未射過

黃C 精神病

同埋你而家射波已經有我同你兩種唔同定義，你正路係咪問清楚係唔可以臨時請病假定唔可以詐病請sick leave

咁你叻仔囉
唔係個個人都ibank 咁多年假

由其飲食，唔方過18日....
好多可能得7-10日

你見工又請年假？

其實我都係一年7日架

好得閑？

無計做得黃絲身體太健康，唔識病

你老闆一定每年加你20%人工

冇問題

下個acc再努力啦

上得連登緊係得閒先上

point 3 我以為自己番左大陸

on9

收皮啦你 無嘢搵嘢嚟屌

垃圾樓主俾人炒左上黎想搵人圍爐
快手搵過第二份工好過啦

支持香港獨立

支持香港獨立 又得5得

打咗咁大篇野全部都係廢話, 你有前途去大公報或者係環球時報去做

打埋哂d咁嘅標題，唔知仲以為你俾佢拖糧欠薪，
點知睇到內文，根本係冇嘢搵嘢嚟講。
點呀，喺新蒲崗無生意到咁得閑，喺度打文抹黑？

咁低質文拎唔拎到$0.5?

樓主你訓撚醒未? 拉低曬我地LEVEL

已封鎖會員 毒撚怪獸王

🥱🥱🥱

友利坊黃到發金
好明顯就曲到圓，咁都有得屌

佢支那人黎
唔好怪佢

原來射波係勞工權益？

拉

拉&block

老老實實，
樓上話講咩黃店無勞工利益，
反而藍店先有，收嗲啦
有無睇到富臨點對d 遣散嘅員工啊？
有冇邊間藍店嘅合約寫到明話可以俾你射波啊？
老奉俾你可以遲到啊？

即block

搵勞工組織都唔撚得 惡撚過政府喎ching

最後嗰段先係重點。
唔容許接觸任何勞工團體。

已封鎖會員 - 毒撚怪獸王

請手足條件

1. 做錯唔屌得
2. 自主彈性上班

叫人返工勤力上心d有咩問題，好正路喎。

要block 要人格謀殺，悉隨專便
呢啲只懂圍爐護短的黃圈
我無資格參與

弱智仔拎開綜援？ 未返過工？

樓主返過工未 唔知乜撚嘢叫射波？
無通知唔返工嗰啲叫射波呀

邊份工允許遲到早退同射波 又高薪厚職？
講我知 可以嗎

請人就梗係咁寫 唔通話可以想唔返就唔返
你話合約寫晒落去一射即炒就要argue下

其實你條柒頭知唔知射波係咩意思？

唔該拉

見到樓主話射波=請病假就唔洗睇

擺到明你錯喎
仲喺度屈人食死貓
射波都唔明